一個月揸3000幾公里 計落條數想出架model 3

想問下咁多位爸打

Model 3 super change 要另外收費
但係公司個停車埸見到有佢個隻wall connector
想問吓呢啲使唔使錢？

另外做功課先知啲充電站嘅收費好似好難搵
暫時淨係知道中電係唔使錢去到2020年底
想問吓有冇巴打知道唔使錢叉電嘅好地方

如果油錢係你買車既concern

model 3 慳唔到幾多

保險貴勁多，差電都要幾毫1km

慳唔到幾多，仲要成日on99 擺低架車差電

屋企，公司冇差電位任擺一定唔買

買部油渣車渣算啦

買diesel / hybrid

如果純粹想慳油錢唔睇牌子既話，出架p3 p4或者柴油好過
你model3維修又費，過多幾年想賣但粗咪又蝕車價，保險又貴，計返數可能仲貴

買架mazda 6 好過
柴油車入油平
起圍快，印象中有 40kgm ,勁過evo

wall connector係唔使錢
如果你返工有得差都ok 嘅

我係另一個post 都POST過你可以睇下
電能車注意事項

題外話
渣得車就無得計慳錢
揸電動車慳到嘅係無嘢整 無乜手尾跟
叉電一定要計劃得好好 如果唔係 係真係成日都要去等位差電

入油車有翻咁上下年份
就會呢度爆 果度漏 最後開唔到

電子野會耐用過機械野真係第一次聽

btw樓主揸電動車應該係唔錯既選擇，每個月行咁長里程我諗慳番黎既錢應該夠整車有凸

Model 3 出新車個保護包唔包整車？

其實好多私人屋苑都有得安裝wall connector，如果泊一晚叉得夠第日嘅里數，以後連plan去油站入油嘅時間都慳返

想問下如果我個車排係 普通私家車自動波排
都揸得 diesel?

個個都話Tesla維修貴，有幾多個人真係揸過又多野整呀
開頭我都比身邊啲人講下講下搞到唔敢出，直至有個朋友出左部x，先知係咁爽，搞到我即刻出部s
sofar無野整無投訴 開心使用中

點會係連登問
油頭毒撚車牌都未有

唔得㗎 要考個1D牌先可以揸

如果架車個牌用柴油私家車出嘅話可以
但係用貨van牌出就要2號

睇牌簿嘅登記類型

但而家新車出唔到私家車牌，所以你嘅1A牌只可以買二手嘅柴油私家車

320d la
200 蚊油我行到900-1000

借問聲diesel engine 二手車
保養有冇咩特別野要做或留意？
出面車房做難唔難？

保養維修大唔大駛費？
成日聽人講bmw 多野整

同普通車一樣

你估個個都係咁咩cc台😂😂

我意思 師傅唔會唔識整

停車場內嘅WC九成九唔駛錢，不過如果只得一部就真係唔好靠哂佢，始終電車只會越來越多，好多充電L由朝泊到收工先肯走，變相要同成個場嘅電L鬥早返工。

中電港燈免費充電已經延續咗4年，其實收費系統喺早兩年已經準備好哂，今年電車數量激增，好難再免費.....

好多商場都有免費13A同32A差電，有人整合咗好多差電站資料，下面自己研究下啦。

好想買tesla
屋企住村有得裝wc
33萬咁快既車邊度揾

你既訊息很有用

唔該曬爸打

我條數係咁計
我依家揸緊架二手車
計曬牌費換油每個月養車大約6500
玩5年就39萬
都未計車價跌

換架Tesla
首期俾70000供5年大約6000個月
另外洗費大約2500左右（扣番油車啲油錢牌費之類）
玩5年就51萬
如果價車半價賣得番出去（假切會賣車）就20萬到
計番條數31萬仲平過我玩二手車

想問下咁多位爸打我有冇計錯數

同埋有冇人知依家Tesla 仲有冇個3年内7折回收個保證？

依家搵到嘅320d盤都係uber牛肺
btw，你個名

同埋最後一批柴私都好幾年前
加上柴車基本上都粗咪
買番黎都要預一筆錢整下

BMW新果部3缸1500 cc 118都要34
M3 33真係抵玩

你平均一日揸3百幾km
仲有時間係公司慢慢叉電？

重點黎 3000/26日 一日都行成百幾KM 仲要預有位叉電。。。。

打多個3字自膠

屋企停車場冇得過夜充電根本就唔洗考慮電動車
有時見到d人買完架車一定要排商場先充到電
真係唔知為乜。。。

朝9晚5係公司
不過屯門番觀塘

月供新車同佢啲二手車好似唔同息？

一個月六千幾係咪入門版model 3?

都諗緊電車但model 3除咗係電之外，其他都唔太討好⋯ S好好多但啲官方二手俾人搶晒睇都冇機會睇

觀塘 好多幢 信和工商廈車場有 13A 插頭
屯門返觀塘來回約80 公里

Tesla UMC 叉機 1個鐘差10公里
當你8點返到公司食早餐 到5點
差到約9個鐘 即90公里
夠晒你每日既行程 同埋你唔會0%先差
有60 70 %有位你都可以去叉電
如果你屋企車場有位仲理想

只差一個問題 朝早公司車場有冇其他車會叉
呢個要你自己搵幾日實地去車場了解下啦

補充 如果有中差 就唔止差到90km

除左Tesla 仲有其他牌子揀嘅
全部都唔啱？只係鍾情tesla？
Kia
Hyundai
Smart
Benz
Bmw
Jaguar
Nissan
Renault

5年半價難d

見個車埸有wall connector 應該係中叉嚟？
呢幾日留意過就唔係成日full

打爆行得遠啲始終都好似係得tesla
星期六日未必會差電但係會屯門TKO兩邊走
所以先一個月行成3千幾KM

我上28 car 啲5年前既model x / s 都大約仲有半價以上

係呀 冇錯

星期六日 食飯可以去商場差
tko 有幾個場都有得差
我有個習慣就係搵有得差電既場先泊
好多人見13a 就唔差 差下好過無

裝個叫 PlugShare 睇下你去開既場有冇得差

當初我入手電動車前一得閒就去行停車場
睇差電位 問下車場阿姐 多唔多人差電

我日行百幾公里 返工放工接細佬
一開始都好似你咁諗出左部modelS
剛出車係幾爽 但之後日日都要去差電 煩撚到仆街
行到得返40%電個心就好撚驚返到屋企得返十幾20左右 一大早就去商場差電 姐係一早就焗住去商場消費
唔係去九展就係mikiki差完先返屋企
都住得遠仲要排隊又要差電 食食下野差完又要仆過去拿車
屋企個差機唔係三上真係食得屎
渣左幾個月放車 換左架油渣 成個人爽哂 200蚊行700公里
無時間去入水去住油站入百0先又得
香港地電動車真係咪搞 除非你真係大得閒

所以屋企公司無得差
真係買入油車算

我住村屋
屋企有得差就咁係露台掉條線落樓下
慢差一晚10個鐘都有成100公里
平時一日最多都係渣7-80公里
所以架車常keep 70%
總之一番到屋企車位就差

如果番工同屋企都冇得差就
唔好攪咁多野啦

S/X 果時0 FRT, 依家tax free cap 左25萬
唔同計法

人人都想搵架最啱自己心水嘅車架啦

市面上有邊架sedan 係行電有成熟配套？

你揸i3唔通又問你做乜唔買kia咩，牛頭唔搭馬嘴

i3冇咩唔好，係柒啫，希望i4可以挑戰到Model 3 Model S

大家都係平心討論下
唔洗咁敵對既
唔係話一定要有個人啱晒 另一個錯晒
絕對無咁嘅意思 買咩車自己鐘意
我出發點只系想了解下點解想買tesla 姐